點睇cctoy同BTS認親認戚？

日日屌鳩Kpop bts係狗係垃圾
宜家就懶熟話韓國人好黃
等睇聽日佢地繼續屌返人地係白面奶共死gay佬死韓狗

聽朝訓醒見到bighit跪就會反翻韓狗

cctoy班小朋友不嬲双面人黎..

反加泰集會
唔比人舉美國旗

反過韓嘅人本身就係賤種
同藍屍無分別

而家先洗底都無用

好能好笑

笑西咩 定老友

大和解？

反過韓已經值得送中

明明我哋Army冇話同Cctoy和解

你exo-l

我雄仔fan

咁耐之前講過啲嘢唔計

前排起娛樂台開POST都要俾人屌推POST
明明冇上熱門

PR拉

不啦 我地擋唔到子彈高攀唔起佢地

前腺擋子彈勁黃

BTS呢粒大核彈嚟
要好好上twitch撥火

傻仔Bts

你反韓國瑜